有拍拖嘅可唔可以入嚟討論下～

男朋友二個ig都follow左成千幾個人
好多都係唔識嘅人(女仔)
之前有同佢講過呢件事
我內心有點不舒服
跟住佢係我面前del左幾十個女仔
但係其實佢依家都係繼續follow啲唔識同埋比啲唔識嘅人follow佢（女仔）
佢覺得咁樣好似冇問題
其實係咪我自己太自私？
但係我個心真係唔係幾舒服～
希望大家可以開解下

係IG follow個女仔
就好似係街同個女仔擦身而過

你同男友去食野 見到男友同女侍應落單
係咪會嬲

講得好啱
可能以前嘅男朋友都唔會咁
所以係咪有啲介意

你咪follow返幾千個靚仔

我真係明
睇佢follow 咁多靚女就會覺得自己比唔上人地
唔夠膽同佢講 唔想連佢follow 乜野人都要管住，但其實內心好介意

但係調返轉頭諗 我係咪無follow 靚仔？
如果我follow 靚仔佢都要管都會嬲既，我都會好困擾

所以呢單野真係好矛盾

係呀
我之前都係咁樣講過覺得自己好似比唔上人哋
佢就我唔應該咁樣諗
不過我真係冇follow靚仔

我男朋友同我拍拖之後del左部分
而家有時都會睇下咁 不過都冇你咁嚴重
有時諗會唔會自己減下肥啊 變到好似人地咁
咁佢咪睇你唔睇人地囉

你156咩😂？

我男朋友都係咁，follow左700幾個人有差唔多一半都係大波妹，不過佢都係like下啲相咁又唔係做啲咩嘢所以我都無理到佢。相反我自己都有follow唔少靚仔啦，都係志在望幾眼咁啫，我覺得樓主你可以睇開啲

樓主歧視人

點解我會追蹤咗你？